長洲群組ready!

全面進場

迫人多過去行

呢兩日度度都多人到好恐怖

長洲賓客

同donki差唔多

沙丁魚化

究竟第五波會由長洲群組跑出？定拜年群組跑出？

封島有冇用？

有乜好去

爆房

有無咁多房

恐懼撚全面進場

同隻VIRUS傾好左要放假, 無事

安心出行法西斯出場Coming

「屍殺長洲」Take One..... Camera!!!!

封囉 反正都係藍多 一定支持政府架

區議會 選到黃

民主派區議員、黃嘅選民已成condom

今日中午已經見到入長洲嘅渡輪大排長龍

其實見到咁多人，就應該取消入長洲啦

冇地方去

鄉黑出動

係咪由樓主開始傳播？

封區證明跟本好少人中招
何來疫情？
中武肺？
仲少過傷風感冒腸胃炎呀屌你

跟本武肺變種弱咗
人又死少咗
唔應該再強迫戴罩隔離乜乜柒柒

原本條女要去

今日東涌大澳都好撚多人

安心出行成效不彰，全民植入RFID晶片

有咩問題 政治抗疫都係做下樣

由頭到尾都係第一波，冇停過

野外露出

防疫撚又衝出黎柒

黃絲防疫撚（支持政府執法）

好多手足

長洲可以考慮封島做檢測。

笑死 明明長洲多黃店，有間仲堅持外賣唔洗人用安心

好驚好驚 中咗武肺死梗 醫唔返

你點影的

誇張

鳩up真係冇成本

係囉

恐懼撚唔好返工呀

成日講咩「第幾波」好撚on9

Boooom

仲有車公群組

快d爆第5波啦，香港人加油。

咪又係唔封關既問題

冇得做番正常活動唔係因為呢d出黎玩既人
而係要多謝政府

根本唔應該spin個責任落xx群組到

我真係好撚唔中意香港

事實上唔會有事

係鬼咁多恐懼撚咩
毒撚群組借題發揮姐

啱呀唔使生活咩

唔明數嚟做咩

其實真係just a flu

連平時少人ge 愉景灣都變郊野公園

無乜特別，度度都多人，都唔知恐懼撚驚乜，今日有邊度郊外唔係人頭湧湧，大部份商場水洩不通，食市大排長龍，但諗深一層，又唔怪得恐懼撚嘅，街都唔敢出，留家抗疫啦，林鄭多謝你，幫佢順勢搞全民監控，遲啲大家可以安心出行。

原來黃絲口中嘅光復香港係唔包括藍絲

其他島都好多人

咁人哋驚吖嘛

毒撚唔抵得人有街去變身忽然恐懼撚

人多又點？
本身冇病毒人多都唔會傳染到
又想配合政府抗疫？

所以咪再9up 經濟差
飲食 零售收皮
咪再9up 失業潮

度度都塞爆人
排晒長龍買野
係失業既經濟收皮既仲有心情去玩?

無源頭。。。。

廢，問咗天壇大佛群組同大澳群組未

上年又係咁講，最後長洲都係咩事都冇

除口罩先危險啫

收皮啦毒撚
你冇街出姐，喂大家正常人番工拍拖情人節拜年約朋友咩都齊架
邊度多人就ff咩群組，跟埋港共d用字一齊自high 好嚴重好嚴重

食你既外賣 係房對住部電腦啦
其他正常人享受過年節日開開心心，苦中作樂 亂流下過節搵少少自己樂趣陪心愛既人
真係唔撚洗你呢d 女又冇，朋友又少既毒撚擔心呀

爆返上去

所有離島都一樣

西貢都係

赤柱 南丫島都係
連東龍島呢啲都爆到七彩

人少就話爆房姐

屌你啲人仲多過遊行有咩好做

都唔只一次啦，次次長假都爆，要爆一早爆左
係垃圾港共唔撚柒封關先咁撚反覆啫

中左跳唔高過1cm

坪洲

大家年初五準時返工啦

keyman

左三果隻狗有冇米五

人在遊行？

唔中招邊有500
你一日人工

依個post咁撚多分化引戰狗

偷渡播毒關香港人閪事？

just a flu
越多人越好

好驚好驚
隻毒好勁
大家點解唔好好抗疫，點解唔聽話留喺屋企唔自我軟禁?
入長洲，嘟左安心出行未? 萬一爆發，政府點搵大家出黎集中送去隔離營?
對唔對得住醫護，對唔對得住手足?
警察去哂邊? 呢啲人好自私，肆意播毒，擺明違反限聚令，快啲拉哂佢地
冇戴好口罩，拉! 入店舖唔自動嘟體溫錶，拉! 超過上限群聚人數，拉!
隻毒好勁，大家一定要齊心抗疫!

講講下，政府做啲嘢原來都幾正確，隻毒咁得人驚，我呢啲唔係話支持政府，係客觀以事論事，對事不對人，是其是，非其非，港共啲監控措施，限制人身自由政策，但真係對抗疫有用，手足大家幫幫手ok?

你點影㗎？

D2仲迫

香港人都係得把口黃
成班虛偽撚

咁樣仲行到？

遊行多過郊遊

多人過19年港島遊行

人生中有欢喜
难免亦常有泪
我哋大家……

我哋大家………………………都是中国人

RTHK髮型師群組

以前去長洲為咗chill 咁撚多人迫埋一齊 乜mood都冇啦

留係屋企最寧靜

啲黃店生意做到做唔切

銅鑼灣好撚多人

Boom

連登仔：你又打稻草人，全連登無人支持防疫

你打稻草人

個個禮拜D人行完山連登仔都講會爆，講到夏天都黎都未有

你打稻草人, 你係熱狗
議員捉人違反限聚令, 我睇唔到
黃絲手足屌鳩柒d人唔戴好口罩唔做防疫撚, 我唔清楚
好多黃絲仲係覺得隻廢毒好得人驚, 我唔知道

事實上武肺係啲傳媒吹大咗
咩1cm肺花係啲少數極端例子用嚟吸流量
正常人冇任何慢性病暗病中咗武廢根本唔會有咩大問題
有啲恐懼撚肯定話歐美日日有好多人死/有後遺症所以要防疫
但佢哋有冇諗過歐美本身好多人就飲食習慣唔好而且少運動
體脂過高/慢性病/營養不良個情況其實係好普遍
而呢啲正正就係中武廢死嘅risk factor
呢啲人都當健康人群我無話可說
對於大部分市民嚟講依家啲防疫措施同個病毒個殺傷力完全係唔對等
為咗隻唔斷尾嘅廢病搞到部分行業同娛樂停頓真心反智

你咁認真打咁長篇
班撚屌弱智唔會睇架喇
成班懶閪, media比咩佢睇就睇咩, 唔會去深究
餵屎佢食自然唔會自己去搵原來有飯食

講咁多做咩呀
你係咪熱狗黎架
總之就係有人死, 你唔驚既你去染一次先啦, 然後又唔見你去反抗? 封樓個陣去左邊? 唔好戴口罩出街lor, 中左武肺逃離醫院拒絕軟禁式"治療"lor, 不過到時我地一樣照篤灰報狗拉鳩你, 罰錢坐監呢我就笑鳩你. 我唔支持港共黑警, 不過對於你呢D熱狗/播毒撚, 咁撚自私, 我就好同意政府拉鳩晒你地.
我為防疫, 港共呢D措施都係為防疫, 不過我又唔係支持政府. 我知唔知自己講緊乜? 我唔知幾撚心水清, 港共想點我好清楚. 我講同做有矛盾咩? 唔覺wor.

想睇戰艦突擊圍封長洲

今日好多行山地點仲旺過旺角

九巴插畫諷拒戴口罩情侶「醜樣」 網民齊聲讚好：完美演繹神髓

呢個PO都千一個啦又扮盲
咪撚又SPIN落熱狗度呀最撚憎就係熱狗
全世界唔係得熱狗先至識反口罩架

長洲群組全面進場

群鬼組咩恐懼撚
多人就爆嘅話, 一早全港周圍都爆啦

其實長洲有咩玩 食又黎黎去去都係個啲咩大魚蛋龍捲風薯片海鮮